# GModbus


GModbus - это ActiveX Component программного обеспечения для отправки / получения данных в соответствии с протоколом Modbus.
Эта библиотека написана на C++ и поддерживает связь RTU (последовательный) и TCP (Ethernet).

## Установка и Автозагрузка

Для использования компонента в среде Windows, Вам необходимо:

-	Cкачать файл GModBus.ocx. 
-	Зарегистрировать его в системе.
```
	regsvr32 -s \Url_to_file\GModBus.ocx
```
-	Добавить компонент на форму Вашего приложения
-	Использовать предоставленный компонентом API.


## Зависимости

Компонент основан на библиотеке [libmodbus] v 3.14.

## Поддержка

Если у вас возникли сложности или вопросы по использованию пакета, то..

## Документация

Пользовательскую документацию можно получить в соответствующем разделе ./docs/

[wiki]: https://en.wikipedia.org/wiki/Modbus
[libmodbus]: http://libmodbus.org

